曾俊華今早將交提名表

曾俊華今早將交提名表
2017-02-25 HKT 08:47

行政長官參選人曾俊華，將於今早率先到選舉事務處遞交提名表。

他的競選辦公室今早發出採訪通知，曾俊華將於早上10時半，到位於灣仔的選舉事務處交表。

行政長官選舉提名期將於下星期三結束。

駛唔駛確認書？

好波

。

，

Go go go!

有